我都唔知點解我會唔會有人話我知你係唔係好多人都係咁架

好亂

一萬蚊 還錢

line條女 裸聊